兄弟加油。 對家崩潰才叫贏

菲律賓總統杜特爾特（Rodrigo Duterte）上周訪華，並與中國國家主席習近平見面，昨日杜特爾特進行電視講話時提到，他與習近平談論南海主權爭議問題。杜特爾特稱，他感受到習近平因為香港示威問題，承受不小的壓力，因此情緒變得很衝動。杜特爾特又稱，習近平沒辦法心平氣和地解決南海問題，現在他正在尋找「開戰」以外的解決辦法。

氣急敗壞啊

小學雞嬲豬